[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5900)

羊

Slow

幾fast

轉買角球

都係唔要臭格要精宫算

水晶宮100％

拿玻半主

布魯日紐倫堡快啲入多球

伊巴追和
羅馬半大
阿特大波

差d睇唔到1001左

熱狗強陣

羅馬快撚啲半大啦

屌 飛燕諾一粒都冇

極限重心
燈西民大轟注

羅馬

杜塞求你屌住全格

奧厄比多球

收錢

04會唔會反底。。

E巴

羅馬封咩

羅馬收錢88

羅馬足水 2:0 痴線

羅馬2:0

熱狗入未???????????

羅馬正氣到

入波咪係咁意封下

羅馬半大

半大10分鐘GELLLLLLLL

羅馬輕鬆到

反佢老味

收到

半大2.2易撚柒到我
+15K

奧厄咁都俾人追和真係休息

熱狗想買細波

0-2

意甲得呢隊最正氣

蛆呢d老人垃圾隊反而成日讓球半

羅馬上場歐霸無踢咁濟
輕鬆穿盤啦

P.s事後分析師

萬般皆下品

熱狗真係冇乜可能穿

買咗博洛上盤 係咪要驗腦

同路

napolo入一球定下驚先俾我

乜撚野布倫開個大ok?

布倫屌

羅馬4.5s?

上盤收$

熱狗

得2 快原大

西西地

下盤 字都打錯 驗腦了

拿波半主

紐倫堡快大

意甲得一隊識入？其他廢嫁

跟

diu開左波買左切

拿坡里入波未

杜塞紅撚左 頂撚住完場呀

E bra追和未

真

買我愛隊 04

布魯日紐倫快大

紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大

因為識贏啦掛

奧厄快完

反底未？

紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大
紐倫堡快大

杜塞頂埋呢5分鐘

？？？

羅馬做乜鳩。。

羅馬GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

roma 30

半大糕全格

買羅馬客其他

博洛下盤10幾分鐘絕望

羅馬對家冇龍？

收錢算

熱刀

聖保利2-2

博洛冇龍？？？

羅馬今日著唒火

Roma cls

屌奧2:2

15分鐘姐

痴撚線真係和

今日收皮先

奧頂唔頂得住

聖保利cup未

頂埋半格啦

羅馬對面都有老母生

奧厄屌你老母頂實啦

15分鐘封盤

爛玻璃肯定又16 7 8角了

羅馬勁到

奧厄加時幾多?

聖保利夠疆cup埋佢

穿啲咩

無即角

唔睇了 博洛無龍

以為有

奧厄你唔好玩啦

穿衣

上兩場拿玻里10分鐘3c 全場5C

抵啦

伊巴追和 奧厄反cup頂實

高

布倫死得未

有人要抽

係15分鐘已經輸3粒
起腳就入咁濟

好ball

被條pk周瑜喺度gel

羅馬每5分鐘一球

安特布魯快入

屌左佢半年終於炒

國米
修咸
皇蘇

皇蘇基達全力入波，快

紐倫狗快大紐倫狗快大紐倫狗快大

布倫斯維克差一球 我屌你老母

4-0

應該買咗主

羅馬又入

炸

我

？

精工架巴士

羅馬食咗春藥，分啲俾熱刺啦

羅馬原來咁穩

真係屌到大

冇要羅馬 要左拿玻 想4

我了

熱狗角球點部署

伊巴

屌 皇so針

好波

羅馬傻左？

羅馬3球夠啦

蝗so 飛燕諾 全部食屎

拿玻里入未

E巴和頂到完場 ok?

皇1:1

伊巴！！

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴
皇蘇2.5 3 大
阿特 2.5 3大
阿特
水精蟲

e巴好球！！！！

雲巴

羅馬想開半場客其他？

E bra真係追和

12C 1：4 FT

拿坡里等陣落埋去食屎

雲蛇

拿玻輸埋

屌你拿玻里

雲巴全紅日?

屈機到爆

=.=

奧厄22FT 收米

得乙最後十分鐘次次實入

賭仔救星屎好黑04準備開波

屌你老母拿玻食屎狗黎

屌 學下國米啦 拿玻

好彩買左羅馬+napoli

足水夠回血

拿坡里屌你老母全家食撚屎死仆街屌你老母死矮仔

爛玻璃準備角球雨

留場熱刺我贏ok!?

你玩哂啦

蘭斯梅斯快入啦

屌你1.5上盤又含

g蛇真係神一般既存在

拿玻半主是夢？

拿玻里

下場？

唉

南凸

迪安

NBA?

弱智如我唔買羅馬買拿玻

盡力

奧厄on9
咁樣得半格

喂屌你老母你班仆街對唔對得住馬勒當拿呀

拿玻里半場反杯先啦

學國米下半CUP

阿特個場未開波？

場場贏？

岩岩邊條撚樣gel gelgel

6.5S 夠膽入夠7球

唔要畀我

羅馬輸鳥龍球

又同你對

係

中楣

頭七都過左啦

咁咪包辦四球

落去拉佢啦

羅馬都有球對家烏龍

蝗so ng 10蚊

應該輸阿特個場
個場我無度過 純唔信邪

伊巴直接完場ok?

杜塞下盤驚險收蚊

仲睇岩邊場角球

你咪喇

臭格

角蛇求水

買左拿玻璃驗緊腦
等猁

拿玻里快啦

史狗對家派錢

伊巴cup+10.5b 派100

水晶又幾勁

買完先見mg 出屌

g

Lm

lm

ok

兩隊都咁廢

西甲都９Ｃ

皇so

有

咁都冇10c自含算

蘭斯半大未

拿波玩國米劇本？

奧格屎堡

費撚個龍上曬身...

拿波入未

放棄啦, 連2.5B都難, 打定輸數了

多謝g喇

..

好

拿玻做咩撚

e巴cup佢老母

04 今晚反底

下下同路點撚搞

皇so 飛燕 拿玻

拿玻里成隊落去掹馬勒當拿啦

因為我買咗

上盤

1

其實我睇好屎眼黑04
不過呢隊波太廢 唔掂好過

熱烈唔穩...

古阿達今日幾fit

揸緊信念 利申永昌宮

拿玻半主重注針又要戒賭

個龍

皇蘇冰角得唔得

梅斯12碼

熱對sp 入局未

拿波利你知唔知你好撚獲

今日咁多神龍⋯⋯

國米
修咸
皇蘇

熱刺
皇蘇基達熱刺全力入波，快

熱 穩?

仆街了,水晶個龍上左身

精工個龍上撚左身？

水晶宮神龍 屌

斯特拉斯堡 0:1 梅斯

高過2.1半一上盤真係冇好野

神船 水晶個龍勁到

驚閪咩 頭先國米對家個龍都神
但最後個球送既

04要反底

南特 梅斯半大未

乜撚野屎特拉屎堡

熱刺8.5s入得

羅馬4:1

羅馬 半場 入5球

羅馬場波cl7s

羅馬要客其他了

皇so2:1

蝗so 2:1

皇蘇

皇蘇2-1

GOALLLLLLLLLLL

伊巴1.5/2B CASHED!!!!!!!!

皇蘇中大波 唔中盤

阿特依家已經9角

屌e巴

屌你老母e巴

MG反底？

可能2:2呢

可能e巴追和呢

哈利狗GOLALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

熱！！！！！！！！

可能下球伊巴呢 仲有10分鐘

簡尼入波

算唔算son 助攻

正氣熱

亞特半場10C...

炸啦皇狗

水晶0:1

ＣＬＳ

ＫＡＮＥ遠射

俾連登仔讚完神龍即刻派膠！！！！

水晶咩事

都話架啦 神咩龍呀 返屋企食屎啦

哈利

永昌宮個龍

世界波 01

又話水晶宮神龍

Missed 12m

屌炸

皇蘇炸！

羅馬allin算 8球我唔撚柒賭

有係呢對 gay 佬 sp kane son !!!!

拿玻里-1

我熱

炸！

雲巴仲有機!!

皇so炸dllm

皇蘇炸咩

ＭＧ今日你中左幾多場？？？

咁都炸 跳樓

熱狗半大 pls

全中

好似全中

唔覺得拿玻里會cup到贏盤

MG之力

斯特拉xx 我屌你老母

04 Gogogo

射中間都入

隊隊都國米咩

皇so 2角快

亞特得角冇波

阿特開3.5B係唔係夢

呢個真

邊個話神龍

阿特仲係00

拿波里半場CUP左先

一黎啦
二黎果場我買卡利亞里 今場我買左拿玻里

炸完買伊巴

拿玻又撚狗

熱入波流程 kane--->son--->入波 / son--->kane--->入波
very gay

退出大細波界！

皇SO是旦一邊快入

拿玻里 唔入就比人入

晚晚都做愛

角

04 反底

其餘個啲進攻球員真係唔洗做

對家？

皇蘇炸完對面入啦

啱啱見你gel晒頭

伊巴封咩

又要爆

入未？

仆街大注左

小白有無買羅馬客主?

禁屌

一齊進攻。但冇份入波

拉斯堡

功用淨係幫手揍夠11個人 入到場就完

國米
修咸
皇蘇

熱刺

皇蘇基達俾多粒
熱刺全力入波，快

些路迪對家派錢

7.5s?

伊巴入未

俄佬癲撚到 又唔刷

深盤全對家

今日大家正數定負數

羅馬1-5

屌 半一又對家 深盤又對家 上盤撚真係死左佢算

羅馬痴咗線

Roma食左藥

皇so 9角冰到

你幾倍入？ 同路

1-5

1:5

牙特!

負緊

仆街

些路迪半大ok?

準備戒賭

1-5假波?

亞特羅馬都半場贏到 你老母拿玻仲要輸

阿特goal

精工入未

西甲補5

阿積士13球個場翻版？

屌伊巴10.5b 加派多100

阿特大波-3
比斯特-2
熱-2
個目標好撚遙遠

羅馬半場入5球

皇so 屌

ez

中

ME

皇家補5分鐘，9.5s會唔會爆

羅馬想破最大分差紀錄?

123

羅馬next goal可以買幾多次

拿玻里穿盤 可以嗎？

世界變，意假咁多入球都冇炸

阿特爛大終於肯贏波

屌 拿玻成隊落地獄啦 又輸...

瞬間4c

皇蘇Ng

熱狗刷咩撚野呀

皇蘇 伊巴 快入

認真 拿玻里搞乜撚野？
成隊落去搵馬勒當拿啦屌

拿玻里4:0個場原來要還

好彩就輸半 閪啲就輸晒

有無人知羅馬係咪仲想攻 想買8/8.5，

真 快撚d死唔該

斯特拉斯堡反cup ok?

唔比人反向穿盤算執到啦

齊心d唔得？

羅馬無入球準備

應該就輸哂既

皇so完場啦

咁多場波買第2場算啦

大鬧永昌宮

邊有

eBra gel得

茜克巴又頂到

叫緊糊

04

雲蛇又中

羅馬爆死細波…

雲蛇今晚fit到

ha 蛇今日仲有無出?

入未

Mg之力皇So炸埋

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴 ✅
皇蘇2.5 3 大❌
阿特 2.5 3大
阿特
水精蟲

阿特都唔似開到大 要退出大波界了

通常些路迪有盤都伏伏地

好驚呀傻閪

拿波利玩開主好無

羅馬客其他1.11 收息算

4.5s 5.5s

8.5中位 阿積2.0？

馬勒當拿球場得淡笑

熱刺大波未

咁都頂到

西甲角真係任佢開

永昌中柱

雲巴仲有無？

Me

拿玻里屌你老母

係咁炸屌佢老味垃圾西甲

水晶幫幫手 追和！！！！

建議改番個名 馬勒當拿死都唔撚眼閉

馬勒當拿 激到彈返起身

球/半就撚

係。。。。連2c 又冰20分

主隊100%穩?

西甲半8全8都中過咪搞

狼撚到半格屍都無

我多你兩關

bet 365博洛尼亞主勝67倍和波51倍

過關 半場入球大細
4X5 星期日 21 布倫瑞克 (主) 對 奧斯納貝克 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.25
星期日 22 卡爾斯魯厄 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.35
星期日 23 紐倫堡 (主) 對 禾斯貝加踢球者 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.95
星期日 24 聖保利 (主) 對 奧厄 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.10 $20

$ 100.00 $ 11.30

多謝馬會

可能學國米 又話杯返半格

杯到派你100la

穩！

派？

拿玻里下半場怒屌3粒好嗎

我派 $200

綠字嬴錢

未有住

熱狗球細角細又來

些狗半大未啊屌你

拿玻里杯 10 1 $100 啦

利物浦1.27送錢？？？

杯到再另派你

腰斬咗

04 對家goal

1-0史浩克零四

04穩定發揮

羅馬 x 熱刺 no goal 上呀

Ok -500

04 。。

04 錫菲 賭仔救星

今年一定長追對家

有冇貝迪c同路人

同錫菲睇齊

好撚恐怖輸足有冇30場

笑到仆街
下面２個傻閪

真係賭欖都可以破產

自從見佢比人炒7粒就冇見過佢贏咁制

臭格易撚柒到

依啲先係好球隊

賭仔救星
錫非 閪布 04 仲有冇？

飛燕諾禁制連入

好
下半場幫叫

唉 錫菲又jump 04 又jump 阿支再jump 以後唔撐了

飛燕

錫狗都買

g蛇終於輸返場

屌

反底師

唔閪嘅隊都唔撐

英超阿妓

錫都係今季柒姐
04好似係跨季連住柒

你破產先定佢反底先？

搬泥

熱個球，其實可以唔洗失
個龍咩事

波杜？

心跳

垃圾都買

今晚就贏阿妓

下游big6

最後希望阿支奴

笑撚到
兒子柒到

羅馬會唔會下半場一球都冇

你確定？
對面阿仙奴呀今晚

我覺得個笑聲 先係最好笑

神龍係咁

呢個真 巨船都開到

Chok左西 撲錯位

即換兩件

梅SHIT 12MMMMMMMMMMMMMMMMMM

支持

全黑

中了

今日順唔順 想跟

些仔會唔會半細

今晚第一次跟到

會

自含？

轟注跟了

日假已戒

支大師終於中返場熱狗

奧格大炒佢老母 快

醒目日假撚狗專家

唔好gel住

下半5:5

迪安追和未

半場喳喎

跟呀

出精廢閪來

你唔好亂出聲

好多半一同深盤

拿玻快入

我懷疑佢想gel走你個唯一 不過無證據

拿玻里快

羅馬無入球 8倍已入貨

買史浩克04對家真係收硬錢

羅馬細波 馬會高水過365 代表咩

又開得出西米同飛燕

串左垃圾執波里

比人禁屌

好彩轉左玩角唔使煩

中曬 10 1 100，快

羅馬！

有！

全黑gun

L

頂住 MERCI MERCI

貝迪c是咪變左大船

代表馬會派錢

睇好維拉

拿狗同熱狗...

拿玻里快杯

12m

Var 唔比

水晶宮追和派100

買左04 可唔可以追和 之後拎錢去驗腦

些狗半大24

貝迪斯
燕豪
里爾

拿玻爽手啦

贏

羅馬789 ok?

上盤師

no goal gel

拿玻1-1

要佢追和 不如等下場追對家拎返啲錢仲快啦

下場

所以追多左口

買緊2.5大

拿玻快入多球

收定錢都得

要一個星期。。

開波前3分鐘唔係都變係

你都幾狠西甲角咪搞我

羅辛奴

爛玻璃冇國米咁勁就快手入啦 咪懶醒去到8 90先學人認真

史堡大波
羅馬無入球 頂著
熱刺角細頂著

食屎啦些路迪半場2球都無點做一哥啊

阿特罰球靚鳩撚柒到!!!!!!!!!!

等呢隊波入波要等一季..

宜家3哥黎

拿狗又學埋國米D衰野..

唔入做10哥啦

墨西哥神鋒屌多幾粒啦

冇啦

快啦屌

原來有即場 咁冇了 馬會精選...

德甲半場補15分鐘？！

2:5！ 7.5/8 -1

意甲傳統黎 下場應該輪返羅馬撚

買緊 差1秒呀
拿狗2.5大

5:5

04 傷左2次，有1個搞左勁耐，1個包頭又搞左陣

我見佢兩隊之前幾場都係7-9角完

cls +15

2:5羅馬

5:5 我自含拍片上pornhub

國米都有

見過西甲半2全11 半2全4服左佢地

拿玻快3:1

阿特全格

劇本唔會用2次..

俾多幾分鐘時間佢
好快入

貝0:1

炸你老母

維拉利爾10
EASY

維拉！

大船秒jump..

屌幻星 鬥氣注左羅馬6.5S 想收返

買撚左先變大船
追和反cup plz

羅辛驢大四喜啦屌

Var無事

買完大波即炸..點搞

拿玻
熱刺
阿特
羅馬
奧格
迪安

快入波

食屎比斯特仲係1-0

貝迪斯有冇咁撚廢呀，屌你

德甲搞咩嘢補十五分鐘

些屌

羅馬對家炸！

天生對大波冇緣 服左

羅馬炸？

阿特俾多粒我 最好2粒

貝半場追和 些狗半大

南特 熱刺 維拉gogogo

7.5/8 -2 點叫

意甲快開大互串左

有人急屎

西甲等唔到足水角大

角？

羅馬無入球，大家開心

羅辛奴！！！

手賤買大波羅馬

角球真係好難捉

些半大

貝迪斯後備席啲人自己都搖頭

西甲反而易捉

任佢地開特別係西甲

24 禁屌唔入

冇水點討論

波po啲人都搖曬頭

04維拉 2揀1又揀錯

屌 365 fake goal

貝迪斯秒jump

牙特3-0

阿特3-0 !!!!!

比斯特 熱刺快撚D入波!!!!!

屌分幾球比拿玻啦

亞特難大易到呢

買大波 炸2次 你問我答

羅馬又入，屌

拿波反cup啦

雲巴又中

費撚隻廢唔講得小

阿特蘭大正氣
買乜拿玻里

點解唔買no goal

04個場做乜9

我屌你老母咩 一買大波就炸魚蛋炸燒賣 炸夠2次

又話轉買細波

貝迪斯冇能力入波咁濟
一輸波先就88

因為覺得大波

手賤

貝迪斯

拿玻
熱刺
阿特
羅馬
奧格
迪安

拿玻，熱刺快入波

依排馬會開7.5好似得一場開大 依2日買左2次細都驚險CASHED 尋日70分鍾7C就去左訓 醒左都係7C

阿特 大波-1
比斯特 -1
熱 -2
貝 -2

屌你
miss 12m
戰犯

藍絲1:1

雲蛇
仲有冇水

西甲角我屌佢老母次次都冰 一係就爆到仆街

我都以為入左

阿特俾多粒！

拿玻快

梳 買了大波 我錯了

陣間荷甲半大？

拿玻咪攪事 俾入

南特

集氣貝迪c

羅馬-2

水晶 貝迪 拿玻快入

熱狗細波細角易到

拿玻快撚d cup!

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴 ✅
皇蘇2.5 3 大❌
阿特 2.5 3大✅
阿特
水精蟲

拿玻3:1 ok?

爛玻璃快CUP 老馬會嬲

熱狗諗住1球算？

未有

說散就散

德甲補15分鐘係咩意思

應承你

些算啦

補到04入

屌撚到佢地入

永昌宮ng有冇同路

Ok

拿果場有多兩粒
熱有三粒
派2 100

咪阿 熱狗入多球

買7.5/8大就岩岩炸2粒我屌

1111

炸死我了

熱狗10.5s

係喎

拿玻
熱刺
阿特
羅馬
奧格
迪安

拿玻，熱刺快入波，我想派錢呀

支持你

拿玻2-1

死拿狗

拿玻cupped

2-1!

拿玻快比多幾球

napo快入多粒

玻璃頂撚住！

拿狗學埋國米..

次次見你報假都嚇到心都離一離

2:1 !!!!!!!!!!
31得唔得呀

熱狗又唔攻

爛玻璃！！！！！！！！！！！！

羅馬大波-2

諗住守到和都好

意甲快啲開晒3場正氣上盤

爛玻璃頂住！！！！！！！！！！

貪到 2:2算

摩佬特式

贏緊就無波無角

請問04個場發生咩事所以補15分鐘

些狗35分1球 40分1球 快！！！

2-1上呀

拿波買到大
2.5
10幾分鐘收錢啦屌你

屎堡屌你老母臭閪

今日d波幾正氣

我都想問

例牌細波細角易估到

波爾多

些路迪場波無左?

就係咁岩入左第2球買唔切

熱狗落角球雨未呀屌你老母

硬係覺得拿玻冇咁順利
連續兩場-1/1.5下半cup3粒?

羅馬我屌你老母！！

傷人

根據經驗應該2:1完場

史特拉屎堡 反cup有無機

奧格咩事補15分鐘

我等佢升一格
之後買緊 等緊就入

熱9.5大我食屎

意甲角唔開係點搞

訓左冇睇 德甲搞咩半場補15分鐘?

3x1輸半都收貨 最驚班食屎狗2:2

拿玻全格是夢嗎

貝追和先啦

羅馬炸彈場冇人講？

熱狗呢個踢法

拿玻比多球

具迪c

傷幾次 有次包頭搞好耐

屌你....

拿玻
熱刺
阿特
羅馬
奧格
迪安

拿玻，熱刺快入多粒

幫你叫埋佢

Ok 些狗半大手足可以排隊驗腦

淨係炸死你

熱狗唔想買攻
水晶冇力攻

幫我叫埋佢

會有

一買大波就炸2野 服左

貝含撚了

阿特 -1
比斯特 -1
熱 -2
貝 -2

羅辛奴戴帽未

森多快Cup

羅馬超絕殺未

都話無買意假，客其他都無？

梅斯角細CONFIRMED

些狗又一球都冇

意甲角先好買

意甲全大好舒服

大到咁仲唔知足 抵輸啦

屎堡快

無開走地買撚

買完7.5/8大就連炸2粒...

角大救星

前面有個好嚴重,頭落地,全部軍醫出哂去,搞左10分鐘,包頭就3分鐘左右,竟然補得禁足

阿特 -1
熱 -2
貝 -2

2.5都咁燈學人玩7.5

大哥好球

摩狗d踢法簡直係球壇毒廇

炸完2次再食埋12m服左自己

貝迪斯 你睇完現代劇本 識做啦

羅連比多粒

熱刺2.5B狗會真係唔係善堂

笑撚到仆街

上半場都補咁足

補一補森多 ng 怕撚左你

贏家便是正義

napoli個37號會入多一球

熱刺果場等son換走 可以買水晶

爛玻璃學國米95分鐘絕殺上盤

拿玻好有火 俾多球我

羅馬我屌！！乜撚野Var

黑完12m仲炸我2粒

比斯特！

拿玻

80分鐘前入算啦好嘛

全日重心 0000紅酒🍷2.5s

04 04

摩佬入完波就縮架啦
入完波 比晒機會買細

批准

水蒸NG我就唔信你場場頂得住

博洛羅馬求求你

羅馬入多球

12點2場細互射69

羅馬世界第一

燕豪芬 有無同路

快手入 做一日球迷

法甲又全大

拿玻又高水角大...

貝迪c廢到

阿特 -1
熱 -2
貝 -2

可唔可以俾我起機

今日戰績如何

差南特

冇眼睇 屌你老母var

拿玻里求你了

精宮d把握力

維拉差D2:0

屎堡比次機會

拿玻咪撚啦

以為有即場 屌馬會老母

打完呢句 尼姆爆咗2.5s

即場入球細手足多謝你

就快有

拿玻3:1快上

貝迪 04廢到冇得再廢

我屌.................

Thanks Eason

些狗 9射1中

穩陣

晶宮追和未

梅頓斯 恩薛尼廢既？

拿玻入未

一買大波 var就針住我

羅馬唔係爆我5.5s就完呀嘛

嗌破喉嚨都無用架喇

羅馬 下半場 開左未

入多粒求求你

仆街3:0

拿波阿特3.5又3球完撚狗

一陣買細2x1拎返

拿玻
熱刺
阿特
羅馬
奧格
迪安

拿玻，熱刺大家一齊入多球，快

屎堡

大細波唔岩我 玩角算

史特史贏 5 1 200

男朋友叫雞

中x人？

幫幫手絕殺

熱狗守完未

羅馬空龍中柱。。。

絕殺呢屌

再追入球大啦

我屌佢老母...

佢打防反架喎

...

拿玻我屌你個嘴入得未

羅馬空龍中柱 智障 鳩射埋去

拿玻俾多粒

羅馬正仆街

射過少少就入

唔關球員事 係某會員影響

拿玻里俾多粒 一世球迷

拿玻快入波

都係正路咁射 不過中柱